做炒散狗真係慘撚過乞丐

是咁的，上年我就返過Rugby7既炒散，係跟Holidxx Ixx既，咁上年都好地地。今年有條友打黎問我今年仲返唔返，咁我見做啲野又唔辛苦，又可以免費睇波，咁咪話返，比哂啲個人資料佢，銀行都比埋。
跟住一開始仲問條撚樣我有Fd都想返佢仲請唔請，佢仲話幾多都請。咁佢之後開左個group，之前仲話入左個群組就無問題。
咁Rubgy7就係4月7，8，9號啦，佢話4月1號要去briefing，咁我都有去。佢仲比哂當日返工既資料我地。
點撚知，臨開工前兩日佢無撚啦啦腥個whatsapp黎話今年人數full撚左，下年再黎。跟住就開始好多人係個group屌哂老母，相信被放飛機嘅有過兩百人。
好明顯係一開始班撚樣驚唔夠人，係咁請，點知而家又太多，我屌你老母咩淨係打你一份工咩？推撚哂啲job預返工點撚知比人放飛機。可想而知，炒散狗真係一文不值，你只係一個工具。
真心唔撚明點解間大公司會請班on9既黎做supervisor，分配人手又唔識，仲話自己讀緊書，屌你老母

究竟有無巴絲都係受害者

係慘既

🤷🏽‍♂️怪就怪自己無quali要靠班垃圾蛇頭r工返

鬼叫我係學生又窮咩

返咩工呀 係屋低訓 得閒落街食二手飯上連燈好過啦

一定有,但至於邊個我唔知啦

個蛇頭講到自己冇錯無辜咁
搵突左咁多

巴打係咪搵女 高高瘦瘦黑黑地 冇波既

巴打做咩唔大膽啲個時問人攞contact

咩年紀

幾錢per hr?

學生一個月好難炒到上2萬喎

d 學生哥真係慘
做份pt想賺下錢，都咁阻滯